\begin{song}[remember-chords]{title={Firma ilegal}, band={Dubioza Kolektiv}}

\begin{kitica}
Am \\
   Šareni marketinški zidovi srama \\
       Dm                        E \\
   Prazna obečanja su najbolja reklama \\
            Am \\
   Na stolu komad hljeba, u snovima salama \\
          Dm                         E \\
   Sve u ime naroda, čist profit i zarada
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kažite nam ministri, nasi poslanici \\
   Zasto ratni invalidi zive ko jadnici \\
   Na ivici zivota, vama bitna svota \\
   Poznajete losecaj, zove se sramota
\end{kitica}

\begin{kitica}
Solo: Am Dm E \\
    Am \\
   Mi nismo više što smo bili \\
      G \\
   Od samih sebe dugo se krili \\
     Am \\
   Dolazi dan da kažes ne, ne \\
     G \\
   Nemas sta izgubit več smo izgubili sve
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
   Sva ova demokratija, samo birokratija \\
     Dm                     E \\
   Zajednicki tal, firma ilegal \\
      Am \\
   Prazne retorike, bez razuma I logike \\
     Dm                      E \\
   Sve im je egal, firma illegal
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kao da sudni dan je blizu \\
   Redovi zločinaca u nizu \\
   I dok ti samo gubiš vrijeme \\
   Njima glas ti daješ, oni uzimaju sve
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sva ova demokratija, samo birokratija \\
   Zajednički tal, firma ilegal \\
   Prazne retorike, bez razuma I logike \\
   Sve im je egal, firma illegal
\end{kitica}

\begin{kitica}
Šareni marketinški....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kazite nam ministri....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zvijeri bez milosti, odani robovi \\
   Ljigave obijesti, bogati snobovi \\
   Ciji smo robovi, obicni brojevi \\
   Nizi slojevi, kvarni strojevi \\
   Mijenjaju stolice, znojave guzice \\
   Nama po glavama sijevaju palice \\
   Nemamo vize da predjemo granice \\
Frida \\
Psihomodo pop
\end{kitica}

\begin{kitica}
C       E            F \\
Frida je bila moja kraljica \\
C       G            Am \\
Frida je bila moja kraljica \\
C       E            F  \\
Frida je bila moja kraljica \\
Am         F         C      G \\
ali nitko nije bio njezin kralj
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja sam radio a ona je cekala \\
Ona je cekala da padne mrak \\
Ona se cudila sto ne znam uzivati \\
Ja sam joj rekao:'Hey honey nije to sam tak'
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pod nama su pucali kreveti \\
Mi smo se pucali dok ne pukne dan \\
Ja sam je gadjao al nisam pogodio \\
Taj joj metak nije dovoljan
\end{kitica}

\begin{kitica}
Frida ja ti nisam dida \\
Imas dobre usi slusaj kroz njih \\
Ti si bila moja jedina pracka \\
A ja sam bio samo sprih
\end{kitica}

\end{song}
